冇可否認要拜登當選世界先可以平靜落黎

因為美國同中國同流合污,做習近平隻狗悶聲發大財, 咪天下太平囉屌

已封鎖會員 有種打柒我

無可否認帶樓豬攞白卡連登先可以平靜落嚟

只係繼續儲氣等下次爆得更勁,
香港夠發大財左15年啦,一切都係假像黎

又係你呀有生 咁你有咩高見